{
  "Welcome": "欢迎",
  "By signing up, you agree to our {0}": "注册即表示您同意我们的{0}。",
  "Terms of Service": "服务条款",
  "All": "全部",
  "Task Logo": "任务封面",
  "Task Name": "任务名称",
  "Task Introduction": "任务简介",
  "Task Rule": "任务规则",
  "Task Reward": "任务奖励",
  "Token Number": "Token 数量",
  "Token Type": "Token 类型",
  "Chain Type": "链",
  "Total Reward": "总奖励场次数",
  "Time Zone": "时区",
  "Task Period": "任务周期",
  "Open Mission Area": "开放任务区",
  "Unopened mission area": "未开放协作区",
  "Create Task": "创建任务",
  "Join Task": "参与任务",
  "Number participated": "已参与人数",
  "Explore Detail": "查看详情",
  "Wallet Address": "钱包地址",
  "Brand Effect": "品牌效应",
  "Invite Friends": "呼朋引伴",
  "Audience": "听众",
  "Space Url": "Space 链接",
  "Score": "分数",
  "Submission Rank": "任务提交排名",
  "Task Hint":"感谢你对社区的支持~请你按照任务规则完成任务，并且将任务URL提交至表格的加号处哦！如果没有遵循任何一条任务规则那么你可能会白费力气喔~",
  "Submit": "确认提交"
}
